揀黎揀去最後變咗剩男剩女

人揀人時人揀你

唔通唔揀
求求其其使使旦旦同人一齊

啱呀

啱但係永遠以為可以有個更好 the best is yet to come心態 死撚梗